[公投]一句到尾, 2018年補選你會唔會含撚投泛民?

含
唔含

認真...新東補選真係得工黨個細孖投得落

點解波台咁多on9仔

唔係想含撚
而係張秀賢真係投唔落手…

投建制 等泛民錢都無得搵

投保蝗係直接投共

我會投白票
間接益建制然後又顯得自己好清高唔妥協唔含撚咁樣
上黎講可以收正評過肥年

五毛返六日唔撚易

掂喎
大把看透世事嘅連登仔實俾正評

樓主又開工，係咪要大家含郁撚？

on9泛民打手
乜毓民有參選咩？

成日話人咩含碌撚，佢都無選
諗唔到人屈就屈碌撚

泛民打手低質到噉

笑撚死

我都好憎轆撚但佢真係一啲關係都無喎

五毛dewi

請問周庭算唔算泛民？

唔算。

我指傳統泛民
民主黨
工黨
公民黨
民協
街工
社民連
人民力量

入閘篩選+確認書+釋法DQ+修改議事規則
泛民係議會仲有咩存在價值？

新東諗住投工聯會MK佬
一票不投泛民

提醒人今日係最黑暗嘅一日

投工聯會即係直接投共

都係果句, 如果初選完咗, 得民主派同建制派揀, 你係咪都會投建制先?

都係嗰句，梁耀忠畀位梁君彥做乜鳩？
都係嗰句，今次修改議事規則有冇泛民有冇大分別?
我會
白票廢票
泛民保蝗兩樣都唔啱

投工聯會我不如直接食左張票

咁你同唔投冇分別喎.

點解唔俾投白票?
飯民次次都咁樣恐嚇市民迫市民含撚

投白票係話畀人知冇一個人啱我on9仔

你見解咁獨到真係好佩服你

食魚有魚味:

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

投廢票
唔好投白票

到呢個地步無必要再將個假象維持落去

yup

唔想含到2048

樓主講唔夠兩句就要話郁撚乜q都好嘛，佢叫大家唔好含泛民，郁撚又無得含，唔通含建制？

樓主日日係咁屌但又無建議咁係乜玩法？ 咁含熱狗好無？

樓主唔會回應架，因為佢淨係為屌泛民，我之前問左句係咪城普城其中一方支持者，就即刻屈人，驚死俾人知咁

你可以架, 但客觀出嚟效果的確係同冇投冇分別喎~

如果鬥數番之前出過嘅post嘅, 我諗可能冇著數果個係你~

總之唔投保皇狗

我支持港獨同民主
所以最支持民族黨青政等組織
你屈我唔到㗎喇
泛民打手

其實好簡單唧.

不論係投本土(假設有啦)定係廢票白票, 其實都係代表唔會將果票交俾最有勝算嘅反建制候選人.

如果佢地up得出話"其實果席選舉結果係點我唔care"嘅話, 其實佢唔投民主派都真係冇咩咁大不了嘅事.

你咪數囉

我唔多似你, 好少有睇番人舊post晌個唔關事嘅討論度拎嚟講嘅習慣.

原則問題呀on9仔
既然個議會冇用就用白票杯葛

你杯葛咗咪即係"其實果席選舉結果係點我唔care"囉.

咁你係咪真係唔care呀?

我幾時有話唔care?
唔care係唔去投票呀on9

咁你care個結果, 又係單議席單票制, 又唔投俾最有勝算嘅陣營候選人, 咁係咩玩法?

選多件基伯/關鍵一席我又唔見有咩重大用途
每次都係淨係叫下口號就扮完抗爭

熱狗？真係不了

咁咪都係最基本個問題, 選咗邊個出嚟, 你care唔care囉.

因爲原則所以唔投 我代建制多謝定關蛇先😗

我唔支持熱狗
我支持本民前青政民族黨等ok?

投完泛民真係幫到我呀on9?

泛民打手:
唔撐泛民就係五毛或熱狗

如果你要嘅係香港獨立, 咁你投邊個都幫你唔到架喎.

投嚟表達下立場係咪要你批准?

當然唔使啦.

咁我指出你嘅言行不合邏輯又使唔使你批准?

屌你老母
投票目的除咗選代議士
重可以係表達立場㗎on9

單議席單票制, 會發生你要表達立場就可能令陣營最有機會候選人落選嘅情況. 我其實問咗你好多次, 二揀一情況下, 你會表達立場行先, 話之反建制落選, 定係含淚投票, 送陣營候選人上台先?

投白票或者廢票都係表達立場之一
但好可惜係政府唔會公開有關數據

試過區議會投白票，要白鴿票債要償，但之後都搵唔番果屆果區個白票數字

二揀一關我咩事?
泛民同本土立場差太遠
表達立場行先
補充: 如果有周庭揀我未必會投白票

但我都係唔會投泛民

關sir出黎選啦

hi on9仔

好勁呀，關sir

原來你吞到下面啖氣
你老味你係得嘅

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

出黎選啦關sir,香港人唔需要泛民，但香港人需要關sir

泛民一早同本土割席
自己就做咁多柒事
而家就屌㞗本土點解唔忍咗啖氣
忍你老母

二揀一關你咩事? 你有得投, 到時就要選擇, 你話關唔關你事?

如果你都揀咗立場行先, 咪即係對你嚟講選出嚟嘅結果係點你唔在乎囉, 咁簡單都仲要講咁多次?

你一早話係為啖氣咪得囉.

我唔會，不過屋企人會，佢係教畜嚟。

香港仍然有好多人只看外表，見人靚仔/nice/師奶/明光社/耶能，等等都會投，咁佢哋就有種圍爐嘅安全感同認同感，以為自己都係好人。

如果今日梁振英參選，又或者范徐麗泰，李慧琼呢d, 講翻啲positive我要努力向上咁, 啲蠢人一樣會選佢哋。

我唔會再投
對香港不存一絲希望

其實我唔明點解要做到泛民本土二元對立咁

泛民有大仆街，如大部分白鴿，馮檢基等
本土一樣有老鼠屎，如部分熱狗

但大家共同目標都係對抗港共保皇狗

梁游被逐出議會時，部分泛民唔係袖手旁觀
到自決派被DQ, 游蕙貞都有出黎

而家明明係政府仆街，DQ議員，修改議事規則，點解要傾到本土vs泛民咁?

想標籤我做泛民打手無所謂，反正我咩本民青熱狗泛民五毛都被人標籤過

正如部分民主派將而家局勢歸咎於本土派一樣, 部分本土派都要搵個點解由高峰滑落嘅代罪羔羊嘅.

而家個focus係泛民未盡力/做柒事
我冇講過支持熱狗
唔好借啲意屈我呀

而家係泛民割席先呀

做咩講事實

含黎把撚咩
講真 唔去投票好過

泛民廢唔係第一日知
不滿泛民先會有本土派出現
如果泛民vs本土既一定會支持本土
但今次補選有本土嗎?
有既一定all in 唔洗諗唔含淚

當年都係支持天琦

唔投

難道根基好好既泛民就有資格四面樹敵?以為樹完敵，抹完黑就唔會有後果?

含乜撚，All in 建制

焦土v 1.0，正式啟動！

持住冇咗自己唔得

直接投共
呢種焦土香港人唔會覺醒

賣香港

投白票都唔撚投比飯民 你老味年年都大局為重做左d咩出黎

請大家繼續含撚支持泛民永續社運

唔count但其實睇到

民主黨第一次dq個時講過咩？談何團結？
11年個時又修改議事規則自閹？
泛民支聯會連打倒共産黨都唔夠膽講，點樣對抗港共保皇狗？

自決/白票廢票
唔含可以做其他嘢賞下花噉

洗你五毛JR老母隻臭鮑

竟然咁多人含

新東有咩人？
諗起建制至少呃兩席就覺得無奈加戇鳩

差唔多啦
打手二十
五毛二十

唔同你意見就話人係打手, 真係好民主啊.

原來連登冇打手
泛民咁柒你都撐唔係打手就on9仔
屌你老母之前重喺道懶中立

好簡單唧, 你覺得個位唔重要, 我覺得個位邊個坐好重要喎.

對個議會結果有咩分別?
根本就冇。都係通過

除咗泛民啲議席多啲funding打手有飯開之外

第一, 你知唔知立法會議員除咗投票外仲可以做好多嘢?

第二, 既然結果冇改變, 投個本土入去做咩?

投個本土宣傳下港獨
號召抗爭
打破大中華膠迷思

民主派議員宣揚理念就唔得, 本土派拎個議席去宣傳就冇問題嘅, 明白了~

因為民主派只係宣傳大中華一統維穩理念呀屌你老母on9仔

馬後炮講句
預撚咗你噉答
泛民本土理念都唔撚一致
點解要我哋含撚呀泛民打手
食魚有魚味

如果你自己都話民主本土理念唔一致, 何以你自己又會開post問人會唔會含淚投泛民? 既然都唔一致, 咁唔會投俾個唔係自己理念嘅候選人有如一加一等如二咁簡單, 你會唔會開post問"大家會唔會覺得一加一等如二"咁低能?

你問得, 即係你都知會有含淚投票嘅事出現, 啲人入嚟講點解, 你就走去追擊人, 咁係咩玩法呢?

因為多得你呢啲打手喺道講埋啲似是而非嘅嘢
我鍾意開post以正視聽你吹呀？

你係以正視聽就唔好扮公投, 一開post就直接屌啦.

不過都係睇死你答"我鍾意吹咩"架喇.

我開咗咁多個post屌你扮睇唔到呀？
點做打手呀

續個泛民議員開post你都當睇唔到
打飛機打上腦呀
泛民打手食魚有魚味

焦土 投建制

睇完早兩日毛神論
決定改投建制

投保蝗即係直接投共

不了

鋪鋪含淚班友仔唔會檢討

檢討完
一切十係本土派問題

最衰都係我哋唔肯含撚

放心, 我仲會說服埋我屋企人同親戚一齊投建制
支持焦土

寧要共產黨都唔要垃圾飯民
消滅飯民，拯救香港

屌你老咪中箭點會唔係飯民
中箭打手收工啦

唔含撚投泛民又唔要投共產黨咁投邊個好？

要俾個大教訓泛民 要泛民知錯

噉係直接投共

投共都唔投你垃圾中箭，吹呀

投屌票

投住保皇先 之後再諗下一步

問題就係依家本土派既根基根本就唔穩
孫策要起兵同老豆報仇,都要幫袁術做牛做馬
咁佢先乞到隊兵番黎

依家本土派將又冇,兵又冇,咁搞鳩到共匪d咩
老老豆豆,學隔離post咁,大家搵多d錢,冇錢你搞咩反抗,繼續教下一代反共反華既思想仲好

學下建制派點樣篤票出黎仲好啦

新東如果有中大本土學社條友會投佢

五不投：超過卅五歲、建制、泛民、大中華、獲黎則糞推薦者

投建算

即係投共

無其它投得落手

廢票白票

共啦

投建制好撚過

你推都無用架喇，連登仔口裏說不到時就會含撚投泛民

學上次咁投屌票

洗你隻五毛老母臭閪

假選舉，唔撚浪費時間

選班淨係識示弱叫口號百倍奉還
我寧願投白票

五毛JR

咁搞法 我唔排除發動武力推翻香港人 支持民主依個決定 呢種招數係我哋陣營叫做焦土政策

投兩邊有咩分別?

過往泛民有所謂關鍵少數, o係未改議事規則o既情況之下, 都係把唔到關, 何況而家?

建制全面掌握資源, 然後將香港變成一個愚民福利社會, 係必然o既發展

投黎做咩

全部建制派最好

五毛優美開始

棄票, 個個都係垃圾黎

香港無得救喇~

個位係本土派嘅
你班飯民喺度霸
嘔心到

往後所有選舉都唔投 等睇泛民仆街

一定投建制，要懲罰泛民

投白票都唔會投建制

啲五毛趁機搞事

揀投白票向飯民抗議 同 飯民絕食抗議暴政 簡直係一撚樣

唔好日日自推

好過你條五毛出膠post

五毛天才小釣手
投白票個意義係冇候選人揀得落手/不信任個立法會制度包括dq事件

係，所以投建制懲罰泛民好過

咁順便學下飯民係小圈子選舉投白票+印個屌字喇

投販民係間接投共
真小人同偽君子之間，我寧願揀班真小人
好過睇住班偽君子係關鍵時刻變節

投白票廢票就得

本身諗住投番俾本土（對上投巴治奧同天崎）
但係見到班販民既嘴臉，我真係寧願全個議會係建制好過

削議事規則加dq
我就覺得不如取消立法會
所有政策直接宣布行政指令

其實係，咁樣有效率好多
反正有無販民政府都唔賣帳，不如每年慳番d 議員薪津去做其他嘢好過

我唔覺慳返嘅錢會做民生嘅嘢
我淨係覺得噉可以令啲泛民打手同信徒可以停止打飛機

我成日都覺得香港係一隻火鳳凰，一定先要浴火，方可重生

但而家係悶燒

港島仲有周庭或者司馬文諗下
九西必選姚松炎
新東真係無個投得落

唔含投飯民
最多咪白票
投建制既係五毛

新東係有兩個本土派參選
選唔選到就唔知了

無投

我係新東呀
投建制/哪吒好撚過

如果新東人唔想含又無人可以投
可以諗下投陳玉蛾
佢好似又參選

棄

投泛民 = 投建制

依家就算全部都係泛民當選又會有咩改變？

唔會

會, 投開犯國威

政治？？不了

浸大單野 李永達 葉建源第一時間撲出黎譴責學生
投佢老母臭閪咩 9皮野就識收 乜撚都唔做
選你班垃圾入去仲有咩用

又見扮民打狗出帖SPIN做DAMAGE CONTROL維撚（文格極似肥佬黎班狗，eg.細良！)，咁撚厚面皮真係笑到碌地！！！

你賣得朵"扮民"，又係我地用票Delegate既代議士，回西後一鑊仆街過一鑊，咁多代俾班搵食戲子如支徒華李華明etc，大中狗學畜媒畜如菜菜子吳志森燒時間昆意志，咁都唔應該屌？？？

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

道咩歉呀五毛
冇屈你
你啲post係廢又宣揚大中華

嘩好驚呀，噉你繼續啦五毛

垃圾選舉仲投咩票 慳d時間黎係屋企打機好過

道你老母

thx push post

道咩歉?
你屎蟲咋，你以為你係邊個

洗版狗

整容未呀人形豬